求救！！！蘋果Logo閃現後黑屏。。。

幾日前係希慎蘋果買左部12 Pro Max，本身個日係鋪頭開機check機都冇野，跟住今日reboot下部機，點知發現左個問題；蘋果logo閃完一下之後黑左mon5秒，之後先再長著蘋果logo2秒跟著先入到主畫面，然後每日次reboot都會發生呢個情況。

有冇巴絲知係咩原因呢？有冇巴絲部新機都係咁樣..呢個情況有冇得返去換過部新機呢？

你咪翻去問佢地

使唔使預約嗰啲？

要呀

我個樣似天才咩？

連登個樣同佢好似？

我果部都係咁

想問下有冇巴絲都有呢個情況姐 順便睇下個solution係點 no troll

巴打有冇問過天才check機

冇,我見有幾個都係咁情況,暫時冇理

我都係咁

拎番去問藍精靈啦

冇人屌咪你屌囉

只係顯示方式唔同咗, 又唔係 load 慢咗, 反而 load 好快就入 Home Screen
有乜好屌

係指「黑屏」係支那話係無人屌

btw，香港人講支那話

14.2.1無問題

一上左14.3就有

利申iphone12

屏你老母 mon呀

Thanks

呢個係正常現象？
只不過之前太少用家留意到？

黑你老母屏

黑moon

大家係咪都係唔閂機 唔reboot

去搵天才check下啦

我都係咁
用緊 iphone 12 pro
個 logo閃一閃就冇左但又正常開到機

我都係，唔知寄唔寄返去好

我都有呢個問題

我甚至連傾電話嗰位嘅聲音都好有問題
但睇片就無事

我直接拎左返去蘋果 佢直接換左部新俾我 話係exception

但返到屋企Backup晒之後up左14.3之後又變返咁樣

直接約Genius bar 落鋪 睇完換左部俾我 但返到去backup晒之後都係一樣

咁即係又變返磚又黑mon？

傾電話有咩問題?

你係BOOK GENIUS BAR定WALK IN?

我大聲少少講野 就會有雜音

iPhone 唔係Android，唔使每日reboot ok?

睇見佢咩閃現，黑屏
心諗佢講緊乜春

咁巴打你諗住點

Book左即日 跟住早左成粒鐘去到即check

想換多部，但係如果最後都一樣就算

E家仲咁早期係換SERVICE UNIT定全新機?

全新機

等你報告

佢即刻換似係known issue
搞到我都想換

依家開機都係咁

咁都要換機? 唔係啩?!!

咁我都唔哂時間換啦，thx巴打做白老鼠

玩咩, 擺明係 software 個顯示方式啫

有呀 開機閃一下跟住正常開機

利申12 pro max

成皮幾野 咁都唔換

利申：消費者

巴打係咪用緊iOS14.3

擺明唔係 hardware 問題, 換嚟做乜?

換左咪知係咪囉 諗緊換多部

係呀

唔係問題嚟 重灌即可 唔會有得換

琴日換完

屌完佢講黑屏 你重乜撚嘢灌啊 打多兩隻字使死啊

屏你老母

As u like, 你D時間真係咁唔值錢？

屌我都有，佢自己閃完熄機再開返又用得返，閃個陣仲要有沙一聲咁

最緊炒左老細，搵緊工，都幾得閒

近

咁癲 睇黎你更加需要去換

台灣人呢？

巴打即場換到全新？
本身果部過左14日未？
我都想換

未過14日，即場開部新

但..返到屋企backup完之後結果都係一樣

唔使理佢地啦 啲番薯無聊冇野做，又唔係入黎幫手 係度捉字蝨

咁好...即場有新
如果一樣諗緊換唔換

邊間買邊間換

我估應該都係14.3問題